如果無限銀彈計，曼谷邊間酒店最正

泰國呢d無限極都有個譜掛

無限去杜拜啦

又貴又好，應該文華東方

6月去

曼谷半島都ok
同埋其實唔貴

求其park hyatt 啦,又平又靚

貴唔一定好,帆船舊到仆街, 反而3千零蚊晚嘅bvlgari 就有驚喜, 有埋私人沙灘

認真答你 sukhothai好撚正 好靜

素可泰

再食埋issaya club

最好近市中心，方便廢青生存